有時稱呼會破壞一段關係

笑左 sor

你係男人做咩叫你港女

我都想知,心灰意冷

佢講笑啫可能都唔make sense

破壞咗d乜？

咁就破壞到一段關係
你都幾配呢個稱呼

玻璃心

岩呀

你女朋友電話薄有一個叫男朋友BB 喎。

點解熟口熟面

咁你叫返佢死港男咪得